公屋富戶政策目的原來係咁

房委會資助房屋小組主席黃遠輝表示，富戶政策目標非要增加回收單位，政策應符合公平公正原則︰「富戶居住情況，必定優於居住劏房等不適切居所的住戶！」

個後生仔最後點

😱

千祈唔好飲水

仆街仔型到

個O靚仔想起身而起唔到極危險

睇啲人鳩咁亂過馬路俾車撞好爽

你好黑心
不過真係幾好笑

亂過馬路快d死

痛死 下次唔好亂過馬路

影片拍攝於新加坡裕廊西住宅區，一個男孩突然衝到馬路上，汽車煞車不及撞上男孩。
衝力之大讓男孩飛到對向車道的馬路上，球鞋掉了一隻，眼鏡也飛了，不少路人立即上前協助，幸而男孩可以自行站起來，並在救護車抵達前自行離開。報導指稱家長已帶男孩到醫院檢查，證實傷勢無大礙。

鳩估

咁撞法會唔會內出血,又唔理既話分分鐘唔洗一陣就失去意識死左?

原來冇事

失望

d 回覆完全唔對題係咩玩法？

騎劫

依家好多新車前bumper 林到張紙咁

其實可唔可以民事告條靚仔要佢賠

推高床位租金，提升樓價

痴撚線
見住個細路仲要撞埋去

不能正常討論

你都on9, 以汽車嘅呢個速度嘅距離根本就好難反應得切
個靚仔係衝出嚟
左邊有車遮住
on9大愛撚

富戶居住情況，必定優於居住劏房=公平公正?
定我中文差

屌擺到明有心撞
咁長時間都剎唔到車

個個post都有個仆街仔係咩玩法?

轉移視線

烏龜反應唔應該渣車
如果係我一定即刻扭右避開

車主攞明玩緊電話

唔太明

我入黎睇正經野，屌你上面個gif 做乜鳩

一張gif圖騎劫哂~

屌你識唔識揸車 咁都話係個司機錯
講就威 做就閪
唔好俾我估中 如果係你實成個女人咁尖叫以為可以煞車

好似見到有火花咁

騎劫都算
重要係old news

airbag?

點撚樣見住呀， 收左油啦已經

咪衝出黎柒啦
而家就個細路抵撚死
隨便扭右死個個係你自己
你都戇撚鳩鳩

你係弱撚智定盲

個司機唔係應該第一時間落車睇下情況點架咩
隔咁耐都唔落車

世界級騎劫

有車牌未呀小朋友

冇諗過騎到 sorry
大家回返頭post啦

告佢老母

彈撚左AIRBAG啊撚樣,盲既就叫人幫你解讀啦
司機急停唔會CHOK親唔會傷?比AIRBAG彈到唔會暈?
無車又無牌就縮番埋啦,死柒碌
係都要衝出黎柒

連登仔好騎劫

衝到人點會彈
似係想hit and run

咪覆張圖啦，個個 post 都有

由見到細路到撞差不多有兩秒

我敢講，咁都剎得停既話，死果個應該係個司機

公屋富戶政策目的原來係咁

幫你開返個 過去傾

呢啲小朋友明顯就冇車牌，淨係識落機鋪玩車game就當自己識揸車

我影到張車牌咁點

兩秒咁少？
我見到廿秒呀
on9

俾張gif騎劫完，再俾班神反應小朋友騎劫

為何我看不到「立即」？

記住影埋自己個名 廢事你啲朋友坐你車撞死埋

咁你搵返你師父補補基本安全意識, 唔可以亂扭軚係佢冇教你，定你已經完全拋諸腦後

你都幾好人
呢個post反唔到去架啦

有無7仔啊

同啲唔識渣車嘅人講呢啲真係晒氣

你夠彊影咩

咁都騎劫到

騎劫完人先幫人開
咁你一開始po gif做乜

笑鬼死我

咁大命

我就數到唔夠1秒 好想知你個2秒點數出來

咩而家買個牌咁平ga咩？

正仆街

咁樣叫黑心
呢啲死細路害人害物你唔講

嘩 你咁撚烏龜
如果係我 兩秒咁多 我一定180度扭轉架車u turn添呀

做到嘢哦.5

係呢個位係咪有野跌左落去